終於知道點解靜左咁多

同朋友傾偈
講起近排點解靜左好多
有人好自然咁答
因為前面嘅人小左好多

但我地都搞錯一啲野

果班人唔係一開始就咁前

佢地冇左 更加要大家都走出黎更加前

佢地先冇被無辜犧牲！

今日十二月十五號
大家再一次出番黎啦！！
我要上熱門！！！！

今日需要大家一齊去shopping 呀

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

出黎啦

推

起身啦！

仲邊有錢買野

和你shop 都唔係真係買野

起身去shopping 先

唔玩陣地玩快閃，快閃講team講技術玩家，嗰班人本來就少，仲要唔係咁易新仔入，驚team kill or 鬼，加埋poly嗰次收咗皮，自然冇人岀。

push

pish

推啊

推呀

和你shop可以，不過唔可以輸個勢，好似法國黃背心black friday和你shop就唔好啦，人唔夠仲俾🐶咬

又係打飛機式既激勵，事實係香港人唔想玩了，就係咁

發現一隻三毛

你究竟明唔明咩叫和你shop

Push

下一次搞大佢
應該係 政府宣佈
接納監狗會報告
或者講明
唔會有 獨立調查委員會

某程度證明咗政府嗰招
有幾多前線就捉幾多係有用

幫推一個

又推一野

有邊個唔驚被人拉?
個個都係自私撚.

再推一次

三三不盡

tui

六六無窮

撳錯負皮
推

行街街

出黎啦香港人

shop呀

一邊話攬炒一邊shopping好矛盾

上呀
5大訴求
缺1不可

我自從1111開始罷工罷到宜家
有錢我寧願用係必要開支 買餸交租 水電煤
都唔會shopping
唔知點解大家咁有錢去鼓吹shopping

因為玩完囉 夠鐘回復正常生活

上2個星期咁多人出黎都叫玩完 1212集會都好多人

洗鬼覆五毛咩

Tui

。。。。和你shop你都唔知係咩？

好多五毛上水帶風向

失敗主義 放負 鳩屌休息

區選完上星期都有八十萬遊行就知 根本唔會完

問題在於 點樣開和源 節勇流 係聖誕同新年春袋 打經濟牌

關乜事, 聖誕節想休息下姐

吓⋯⋯你誤會咗喎ching

#15Dec #全港 #和你Shop #開花
和你Christmas Shop
日期 : 12月15日 (日)

12:00-14:00 和你Lunch幫襯黃店 facebook ig 打咭

14:00-16:00 和你Shop Part 1
-九龍灣德福
-葵芳新都會
-沙田新城市
-將軍澳popcorn
-太古城
-銅鑼灣Times Square

16:00 將會公開隱藏任務!

#目標商場關門大吉
#DressCodeBlack
#請準備文宣四寶及雨傘
#唔洗用劍嘅用Suck就得喇

Link :

其實真係要諗一個唔會比拉既抗爭方法，例如光復尖沙咀屌鳩支那人，又可以激嬲上面等佢地唔好來，又唔會被拉

被人記過名嘅手足心理一定有壓力
咁佢地休息下做吓港豬都唔係一件壞事

和理非可以去和理寫活動
低成本又唔會比狗咬
入面嘅手足需要溫暖

咁你咪即係都唔明咩叫和你shop囉

呢個咁快公佈地點? 唔係話今日12點先公佈？

大專assignment+中小學考試。唔係話好大影響，但係點都會有啲關係，日日咁做，唔好話出去打仗，打飛機都無時間

前仆後繼

唔買野慳咗好多錢

和你shop
g持

累了

但問題冇人傾冇人推行動post 冇人理 800,000人 區選贏 問題係 WHAT’S NEXT 之後點利用800,000 點用區選繼續贏 冇人傾 冇人理先會有人放負 先會有人講會失敗
初頭嘅靜靜雞 係指唔好周圍亂講嘢 依家變咗咩靜靜雞贏 但依家靜咗 啲狗比你更靜去拉人

我諗仲有一個原因係近幾次都叫停勇武
當然明白係為勇武好 唔想佢地危險
但唔多唔少會減少左團火

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

勇武咁多人畀狗咬，當然會慢慢地下化同軍事化啦！

其實唔好低估勇武啦
有啲真係天生勇武

收啦 又出去送死 咁樣真係好咩？

前面既人拉既拉 走既走啦 後面既人又細膽
大家一齊留喺屋企睇tvb好過

推！

根本唔關事，嗰6000人好多都係鳩拉，唔係勇武派

咁你地有冇任何其他建議?

今日要見到大家

無敵不動我不動（完）

咁你可以參考埋12點公佈嗰個㗎嘛

字瞓醒啱啱果個星期晚晚都集會喎，靜乜鳩呀

出黎呀

Ching 其實和你shop同和你飛一樣，唔係真係去shopping或者搭飛機

聖誕節不消費

你都on9

你講完有冇笑

Pish

今晚太古見

721 831 101 1111

831

因為武勇要轉玩地下化快閃，和理非除咗繼續上街遊行集會之外有咩可以改變？同埋有時休息完一排就開始懶有好多籍口。 唔得阿要堅持阿和理非們

推行動

今日全區商場要人

其實呢個先係正解

出佢老母

Ok

出嚟啊

靜左係好事，冇人想亂

其實勇武見警察人工高,ot 錢任claim, 糧準, 會唔會走去考警察?

唉 真係靜左好多

和你Shop和你Lunch可唔可以順手加多一樣野 一人兩張藍店罷買文宣（手寫都無問題）行過貼一貼鋪頭門口 成效已經大好多

Btw千祈唔好做犯法既事 千祈唔好用暴力

出黎買野啦！
P牌都照幫手推

乜都冇點上前同popo打真軍呀

我就是例子

如果今日都仲係少人
真係收得皮

收皮啦，半年內見證幾多人性光輝呀

係因為聖誕節

721 85 811 831 101 1111

到時見

唔驚
利申保釋緊

訓左幾耐。。

即係鳩嗚團

運動正式完結

漢奸和理非又有嘉年華會

勇武話受哂傷

出去

你係咪假膠

以前個個星期都有遊行
依家個個星期都嘉年華

五毛撚on 99 上水放負，帶風向....痴撚線，盲撚左見唔到八十萬人？定冇人送頭冇OT 呀？屌你老母！

關咩事
抗爭方法冇突破ONLY

行街唔買嘢最開心，去

幾次大三罷 有咩成果

利申: 呢排冇夢發日日做緊廢青

721

推 光復香港

和你shopppppp

出黎啊

想推 㩒錯

認真事實，深黃只有一至兩萬，拉咗六千個所以運動先靜咗咁多

推上熱門

why not both

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

721831

考緊試

啱 我覺得有班人係每次都會出 但好多和理非唔係 真係當得閒先凳下腳

你知唔知做緊乜啊依家

唔係唔想上前 係冇辦法上 前面自然人少
前線本身已識 唔受新人
冇地陣地 冇得吸經

你漢奸和理非搞到口號咁混亂
唔知有咩出奇

好多人已出左來真係shop

推上熱門

推埋行動

[行動] 和你Christmas Shop

你不如收自己皮 我仲好有火

整裝待發

睇到個日程表都唔想去啦大佬
成個嘉年華會咁 冇殺傷力
重溫多次光復18區仲好啦
仲可以謝埋票

Pushhh

let's go party let's go shop

呢頭叫學生唔好放棄學業
嗰頭又話靜咗好多

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

拉咗都仲有個人喺度，我驚係黑警殺咗好多

你見唔到組織緊工會架咩
政治現實係，你真係三罷佢都未必跪
咁就更加要做，一次性既痛楚對老共冇用
要keep on

其實我覺得係d學生要考試

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

pushhhh

理大一役真係好傷，所淨無幾之下仲搞三罷，又拉一班，拉嗰啲全部15 6歲中學生
嗰啲全部連登吹雞，開post嗰條友自己有冇出去

推啦 起身啦

一個月合法抗爭試驗計劃

節日氣氛好左好多

正面呼籲大家出嚟 非屌票
支持

點同 以前邊有裝修

唔好沉默

今日和你shop呀！

起身出嚟行街啦

唔該手足，follow呢隻先，以後一開po就知

agger

出呀屌你個閪

我推！！！！

但係更悲慘嘅係因為已經得唔到香港人嘅支持，警隊要出動到国家機器幫你打飛機

Show Blocked User - 神忍

有 有冇笑關你咩事 😡

從來都唔出嘅人點解講得出前面冇人？

因為直播睇到嘛

同意

和理非都可以出席率好高 問題係有班人次次都出 但有班人係鄧腳 不分和勇

愈拉愈多人，遲早玩完

因為如果中線升級速度追唔上捉一少一
濫捕又點 捉完一次你後線連升上中線都唔敢

重點係最近冇嘢激起大家情緒咁

和你shop

又黎一日幾場

我要去shopping

721831101111

你出去先
我 不了

到到都見到你個垃圾

岩 好正常
輸民意

Pushhhh

收到！

失敗撚spotted

不了+1

有撚靜，使唔使個個禮拜百幾萬人

所以勇武都曾經係和理非

依個運動唔係玩o架，參與者有血有淚有好沉重代價

但係極容易被滲透然之後拉曬

然之後黑警濫用私刑嗰啲有邊個拉咗講撚到咁撚公正咁撚樣

咪撚用呢啲低階propaganda啦

大灣區適合你，任何時候都一定靜過香港

要考一早考咗啦

全無邏輯可言

真心膠？

人多前線先做到野

又喺到迴避，咁有冇拉鳩到黑警呀拉咗幾多個呀

低質藍絲淨係識貼圖，嘢都唔撚識講

而家time話事？

繼續貼啦，最好印出嚟貼曬全身咁出街

我好撚驚

shopping會俾人錯覺係買野

完全正確

咁快啲拉鳩我啦最好搞到我出唔返嚟甚至死撚埋 快撚啲啦

推推推！！

出呀

比著你係班困poly既前線
你企出黎抗爭被困poly 而有班香港人講句加油/好嬲就繼續返工
你會唔會再想再企出黎?

Gogogo

out

，

留返係keyboard度啦你

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

咁你自己加油啦屌你老母

大把學生付出咗好多
成個sem荒廢咗
而家要追返

點解咩都係學生做
學生要休息就冇人接力，靜撚哂？

推上熱門 我要行動po

真

出嚟喇

見到好多人話無錢shopping, 原來好多人真係唔知咩叫和你shop

前線都捉哂啦 仲邊有人出黎

地鐵解宵禁 , 社會回復正常. .

721 831 101 1111 1112

唔洗考試咩

lol

推
推
推

又民意逆轉

是但啦 我個一聲冇左先
其他人我唔想理了
逆唔逆都好啦

好行唔想不過唔好扮黃就得喇波台狗

唔需要扮黃唔需要扮藍
我唔需要得到你嘅認同
我唔需要得到你嘅支持
我係黃我係藍重要咩
乜係黃會清高啲
係藍會低端啲嘅咩
黃藍我好清楚

唔重要架，驚你扮咋，你唔扮咪冇事囉，乖

講得岩

Shop

如果有d魚 因為做「運動」 搞到韌帶呀半月板呀撕裂哂 跑都跑唔到 日日睇立場得個嬲字 可以點做

借個位嚟推推~ 高汁po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

算係咁架喇，香港人三分鐘熱度都打咗半年仗

光榮地輸

都係既

臭格真係唔岩我

放心啦, 你都無出過黎點會拉你

你係咪搞錯咗啲咩

win battle lose war lor
而家當比你捉撚哂前線
泛民係咪讓返啲議席比保皇先
你係咪放棄抵抗先

唔係嘛,有用極有限啦

連登 admin 搞掂五毛風向撚問題先再講啦

6個月喇仲連登

連登仔不願面對

繼續推

咁你俾人拉過未啊仆街